香港總統777 指責美國以制裁行動恐嚇

3/6/2020
北京記者會總結 國安法

1 777話美帝恐嚇佢
2 特別關稅區係雙贏 美國從中得到更大利益 美國會好蝕抵
3 特區會如實反映民意 但立法諮詢工作由中共做
4 香港各界可以「講」自己意見 不如唔知有冇人會聽

佢係咪太熱食咗冰？